{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 가야산노블레스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約及びご利用の際の注意事項です。 リアルタイム予約の特性上、予約の重複が発生することがありますので、重複予約がある場合は全額払い戻しいたします。 また、利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、必ずカスタマーセンターにご連絡ください。 予約の変更もカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更が不可能だったり、手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際にもキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地にて決済をお願いいたします。 最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの際は、あらかじめ業者に連絡してください。 業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。 保護者の同伴無しの未成年者の場合、入室及び払い戻しはできません。 また、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 入室利用案内は予約特典のメゾネットタイプのプールがあり、駐車も可能であり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約がある場合は全額払い戻しいたします。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、キャンセルすると手数料が発生しますか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、必ずカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "予約の変更もカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更が不可能だったり、手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際にもキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金の支払いはどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地にて決済をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際は、あらかじめ業者に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の場合、どのようになりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者の場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "入室利用案内は予約特典のメゾネットタイプのプールがあり、駐車も可能であり、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 707
    }
}